一人一個買左假貨點樣據理力爭拎返錢既經歷

個時細個買左水貨當行貨手機 後尾搵呀哥走去屌9佢 拎返錢

去旅行包車，連司機帶車走佬
即刻落去酒吧call齊人上agency踩場

咁佢退唔退？

即刻話有事慢慢講，之後搵左另一個司機俾我，一路相安無事

第一日學車10分鐘開始黑面加屌我老母，我即刻落車唔學